## Confirmation de réservation pour le séjour CBJ 2022

Cet e-mail a été envoyé automatiquement.

Nous confirmons votre demande de séjour pendant le CBJ 2022.

S'il y a des erreurs dans les détails énumérés ci-dessous, veuillez nous contacter à floreal@bycco.be en indiquant votre numéro de GSM.

Nous vous enverrons le prix par e-mail après l'attribution du logement. Ce n'est qu'après paiement du montant indiqué que l'hébergement est définitivement confirmé

_L'équipe Bycco_

### Détails personne responsable

 - Nom: {{ first_name }} {{ last_name }}
 - E-mail: {{ email }}
 - GSM: {{ mobile }}
 - Adresse: <br>{{ address | replace("\n", "<br>")}}

### Détails des invités

{% for g in guestlist %}
  - Nom: {{ g.first_name }} {{ g.last_name }} <br>
    Date de naissance: {{ g.birthday }} <br>
    Joueur: {{ "Oui" if g.player else "Non" }} <br>
    Catégorie d'âge : {{ g.age_category }} <br>
{%endfor%}
          
### Détails hébergement et restauration

 - Type : {{ lodging}}
 - Date d'arrivée : {{ checkindate }}
 - Date de départ : {{ checkoutdate }}
 - Repas : {{ meals }}

### Remarques

{{ (remarks if remarks else "Pas de remarques") | replace("\n", "<br>")}}